［集思廣益］呢兩日應該點做？

暴大一戰其實令戰意高漲，各區勇武開花死守唔退極感動，亦成功全港大癱瘓令好多人被罷工。

但係尋日狗封死吐露港，又暫不攻暴大，
暴大同大埔手足都極度被動咁等狗發動攻勢，
結果係消耗緊體力同戰意。

去到今朝，暴大同大埔、北區手足甚至九龍港島都有啲唔應該做咩好。

大埔塞死斷交通，但港島又仍然運作到？

到底下一步應該點做？

我諗我地又係時候諗一諗目標同手段

(1) 目標係癱瘓城市運作
- concrete 啲係邊part?

(2) 戰略上除咗「守」，應該要「攻」
- 攻咩？
- 尋日好明顯經過暴大戰役，狗都要休整，按兵不動，呢個時候其實係咪一個好時機主動出擊？

未諗通，集思廣益下

自推 1

唔知跟狗嘅節奏行

攞返我地個主動權

可以集中一齊唔分散？

中大有既係物資, 特別係各類魔法
如果入面既物資支援到出面開花
到時進退不得既就係港共

但中大而家主要係守，點可以轉為主動？
應唔應該由中大轉主動？

唔明，講多少少？

如果要主動權，集中一起會更有效？各區開花易打散

依家一個政府官員同狗都冇出過事
升極級都係咁就算過多5個月有多200萬人都係一樣
佢地驚你有牙

Deck the halls with rounds of tear gas
Fa la la la la, la la la la
'Tis the people to be treated
Fa la la la la, la la la la

Shoot the rubber bullets at us
Fa la la, la la la, la la la
Rape our sisters and our brothers
Fa la la la la, la la la la

See the stinging smoke before us
Fa la la la la, la la la la
Strike with batons and live ammo
Fa la la la la, la la la la

Aim at your head and hit your chest
Fa la la, la la la, la la la
Hong Kong police are real ter'rists
Fa la la la la, la la la la

Fast away, our youngs have passed
Fa la la la la, la la la la
Hail the bodies, burn to ashes
Fa la la la la, la la la la

Stand with Hong Kong, can you help us
Fa la la, la la la, la la la
Ask your senators, co-sponsor it
Fa la la la la, la la la la

簡單嚟講，仲未夠壓力比到佢哋

You wrote?

wrote with friends